[
	{
		"questionId": 0,
		"questionText": "Które miasto jest stolicą Australii?",
		"questionAnswer": "Canberra (nie mylić z Sydney!)"
	},
	{
		"questionId": 1,
		"questionText": "Gdzie znajduje się największy park rozrywki Disneyland?",
		"questionAnswer": "Orlando, Floryda, USA"
	},
	{
		"questionId": 2,
		"questionText": "Które państwo jest najmniejsze na świecie?",
		"questionAnswer": "Watykan"
	},
	{
		"questionId": 3,
		"questionText": "Gdzie można znaleźć najwięcej aktywnych wulkanów?",
		"questionAnswer": "Indonezja"
	},
	{
		"questionId": 4,
		"questionText": "Które miasto jest najdroższe do życia na świecie?",
		"questionAnswer": "Singapur lub Hong Kong (różne rankingi)"
	},
	{
		"questionId": 5,
		"questionText": "Gdzie znajduje się najwyższy budynek na świecie?",
		"questionAnswer": "Dubaj (Burdż Chalifa)"
	},
	{
		"questionId": 6,
		"questionText": "Które państwo ma kształt buta?",
		"questionAnswer": "Włochy"
	},
	{
		"questionId": 7,
		"questionText": "Jak nazywa się najdłuższa rzeka w Polsce?",
		"questionAnswer": "Wisła"
	},
	{
		"questionId": 8,
		"questionText": "Gdzie leży Machu Picchu?",
		"questionAnswer": "Peru"
	},
	{
		"questionId": 9,
		"questionText": "Które miasto nazywa się 'Wiecznym Miastem'?",
		"questionAnswer": "Rzym"
	}
]
